究竟YG社長性梁定楊？

韓國姓梁係양; 好似冇咩人姓楊，如果姓楊係咪영?

楊都應該係양

係喎，可能啲韓國人都唔知自己姓梁定楊，可能姓楊既都變咗梁

反正佢地都係跟讀音讀 唔會知呢樣嘢
但我想知啲譯名係邊個定義啱同錯

佢地有啲人有漢字名

仲有姓張同姓莊都好似係장

CLC :
張丞延 장승연
張睿恩 장예은
莊錠欣 장정흔

3個姓장

wtf